黑背心作為時裝黎講無得輸

其實幾型
D大媽見到濕曬

pish